張超雄根本係講大話 唔係單次移交

成篇野無提過係單次 而係修改
我講多次根本唔係單次移交 係將條條例刪除台灣地區
仆你個街 之前話咩組班人擋糾察隊 咩阻擋暴力都算
依家5大訴求一樣都無 一直要求撤回
你老味依家又推返條例上黎修改
721大戰在即 你依家搞依d野 你咩居心？
你地食撚夠人血饅頭未？

push 有文件啊依家 出黎啦

化分撚呢？ 我有埋文件啊

泛民唔鬧得架，一陣話你分化，等睇運動瓦解啦

我有埋證據啊 屌你老母

條例本身容許單次移交

e家香港政制已失效，搞乜一次性議案又好，同高官傾又好，嘗試重新開始立法會功能又好，搞乜草案都好，即係仲信港共政府，

只係識維穩立法會既又復活既話，即係將人民權力又交返畀已經失左效既議會

咁咪消耗民意囉，又白白犧牲咗6月以來的抗爭，又令抗爭失焦

5大訴求有冇1樣達成?

政府如果同意1次性，咁一般唔太清楚既市民就會覺得混亂，甚至以為抗爭成功，

我地仲由得呢個失效政制繼續管治我地?

自治呢？真普選呢？重組政府呢？官員問責同追求犯罪執法者呢？

我地仲訴諸議會、仲寄望所謂「行之有效」的既有法制，即係變相承認港共政權既合法性，幫佢挽回民意，幫佢維穩，真係好咩？

當年抗爭者被判刑，泛民竟然話合情合理。社會上e家支持緊香港市民既人，包括議員、組織、商人，好多都係見風擺動既草，如果政府維穩成功，抗爭勢力一弱，民間對港共政權既反抗意志減少... 大家知道有咩後果嗎？ 大搜捕、加強對言論自由同新聞自由既打壓、中共進一步打壓香港人聲音、真自治同真普選再無機會實現...

所以，任何形式既維穩，任何訴諸/承認/依靠現有港共政權既做法，都必須三思...... 我地輸緊呀，再輸就真係無命架啦（狗真係會咬死人，義士真係會被虐），必須一鼓作氣，背水之戰

香港人一妥協，就會萬劫不復

anyway, 721需要大家，唔好忘記d狗點打人，香港人需要真普選，真自治，令中共放棄香港!

泛民唔鬧得架

係咪冇送中？

p

係！

張超雄用「單次」呢兩個字係誤導, 事實係「逐次」

佢咁修改法, 會係恆久按排, 並且係互相移交

政府一開始推果陣都話係單次移送，普通法一有案例就有第二次第三次

份野寫到明啦 排除左中國同澳門 有咩問題

痴撚線 一開始唔係話徹回咩
點撚解變左修訂草案?

然後下次只可以加返囉
或者扮俄羅斯北韓要人又得

現行逃犯條例已經係對無條約既國家係有單次移交安排，你睇睇之前教協對政府修訂既圖：

所以張超雄係移走左現行條例單次移交對台灣既地域限制

呢個一直都得

長期移交要兩邊政府簽協議
而家係因為禁止「中國」（跟據基本法係會包埋台灣）向香港提出要求移交
張超雄方案係改做禁止「中央人民政府」「澳門特別行政區政府」向香港提出要求移交
而因為台灣大陸澳門都係同香港無協議，所以改完之後可以提出嘅移交都係單次移交

push

一路push但唔回應啲人既反駁

第二第三次都係要跟返個機制做

要多議泛民議員，義士以死明志就咁白白浪費

搞清楚
本身話撤回既就係逃犯條例修訂
逃犯條例本身係度

其實有漏洞，可以同大陸省政府移交

都壽終正寢啦，仲改乜撚？

下 你依家係修改政府個修改 咁都無問題？
咁你講咩撤回？你仲點同政府講撤回？

痴線，咁都有負皮

你信政府就唔駛反送中啦

話「壽終正寢」「暫緩」呢啲字冇法律效力，咁「撤回」呢個字實際既法律效力就係withdraw the government's bill，撤回政府議案，同立法會議員提交私人草案冇衝突。

香港係承認台灣是中國的一部分
而台灣都係自身難保極多共匪滲透
仲有唔好唔記得深圳都係中國的一部分
到時任佢up

林鄭都係咁講嫁

兒家香港人出黎都係話條條例包中國同澳門
所以覺得人權受侵犯
台灣一直都唔係受議論既對象

但佢係呢個時候提出條咁既修訂 難免會被紅媒改變左個意思

單次移交使鬼修例咩

需要

白痴 政府信得過 我一早信佢個法庭把關啦 我洗撚搞咁多野？

我文件都有埋 你班仆街都可以講大話 你地唔係打手係乜？

lm 了解

算吧啦 0.3
你唔煩 我都厭

轉貼

【究竟張超雄想搞乜？】

今朝一起身，嘩，好多人鬧張超雄。嗱，鬧唔係問題，但發覺好多提問，原來都搞錯了一些基本概念。希望大家鬧之前，再睇多次個flowchart，明白個程序先。 睇完未？睇完就再講個「超雄方案」。

1. 張超雄想搞乜？

解決陳同佳案，將林鄭軍，等佢冇得再講初心乜乜乜。

大家睇完個flowchart，應該理解到現行法例入面，要將疑犯由香港移交去第二個政府，係分長期協議同個案形式。而無論長期協議同個案，都 1) 要經立法會，同埋 2) 唔包中華人民共和國。政府原本個建議，係個案唔洗經立法會同埋包中華人民共和國（所以包台灣）。大家一路反對緊的，係政府呢個建議。

咁「超雄方案」呢？現行法例乜都唔改，只係改一條：將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」。換言之，台灣政府就得。

如果通過咗「超雄方案」，就可以由台灣政府提出，然後香港政府同立法會審議，再然後送疑犯去台灣，in this case陳同佳。

2. 台灣咪話咗唔受囉？

台灣唔受的係政府方案，因為政府方案將台灣當係中國一部分處理。「超雄方案」同政府方案響呢方面剛剛相反，攞走現行法例中矮化台灣的寫法，對台灣係好事。

3. 會唔會變成幫政府捉去咗台灣的手足？

唔會。首先，條例係處理緊香港送人出去，唔係台灣送人來香港，出同入係兩件事來的。

而如果台灣要送香港手足返香港，得兩個可能：1) 手足響台灣係訪客，咁台灣其實從來幾時都可以驅逐佢出境，唔關香港法例事；2) 手足響台灣入咗籍，咁更加唔可能，因為台灣本身有政策唔會送自己居民出去，亦唔關香港法例事。

4. 台灣有死刑，送人去台灣係咪合理化日後可以送人去有酷刑的國家？

唔會。現行法例寫明，送人前當地要保證唔會尋求死刑，去全世界邊個國家都係咁，而呢個保證亦要經過香港立法會審查。

5. 佢好心地姐，但係建制派可能會改佢個修訂，改到面目全非呢？人地票數多喎！

張超雄到時可以成條草案撤回，咁建制派在選民面前會變成真真正正導致不能解決陳同佳案的黑手。（大家真係要熟讀會議規則呀！）

6. 點解呢個時候先提？會唔會幫咗林鄭？

點會？林鄭咁鍾意講初心，就用初心將佢軍囉。建制派咁鍾意講守法，就迫佢地響法律面前表態囉。

講好兄弟爬山，用立法會迫對家自相矛盾都係爬山方法的一種。大家可以對不同爬山方法有不同意見，好應該互相提點，但記住唔好切割呀⋯⋯

----
再睇多次四月份解釋政府方案的flowchart

講咗咩大話？現行法律容許任何（包括北韓、俄羅斯）國家提出單次移交請求，除咗中國、澳門同台灣，所以提出修訂草案同係咪單次移交冇衝突。

送中修例
一、移除「大陸、澳門、台灣以外」的限制
二、成個程序從立法會改為由行政長官啟動
張超雄個BILL係只修改第一點入面變成「大陸、澳門以外」
由送中變送台ONLY？

個伏位係聽日中國宣布將將澳門特區政府改為澳門人民政府就可以同香港要人
所以係要指定地區唔係指定政府

所以應該係 除中華人民共和國(除台灣島上任何政府機關)

咁呢個你又錯唔哂 韓國瑜當選埋就渣都冇得剩

不是，是修改現有逃犯條例

冇撚有錯，幾個義士殉道，無數義士比黑警打砌生豬肉，幾百萬人要求撤回反送中，轉個頭泛民議員推修例

推返啲有用嘅po

屌 下次再加返咪又要重新修例囉
咪即係又出黎屌佢老母囉
咁你撒回佢一樣可以再推姐
唔敢係話張超雄俾下台階對面係岩
但就憑呢單野就話人係鬼？

負皮
上一頁

分化撚熱狗點睇
【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

你依家係政府個修訂上再修訂 咁你叫政府撤回=站唔住腳
依個係叫逐次移交 而且台灣係港共立場係中國
佢要打橫手可以話台灣=中國 移交中國司法部

而家係允許台灣向香港要求單次移交
咁有下單case又可以再要求單次移交 咁你話逐次都無錯嘅，但根據現行香港法例係有「無協議國家/地區」政府要求移交後要再喺立法會過一條附屬法例
即係而家改完台灣可以要求移交之後，而台灣又要求咗啦，跟住再要過多條《2019台灣殺人案引渡條例》（或者叫其他名啦，我求其作住先）就可以引渡陳同佳去台灣，下次又有單次case嘅話又要立條《20XX XXX案引渡條例》先可以引渡
至於由台灣引渡返香港，咁你就算香港要求，台灣法律有咁嘅條例先得架
何來雙向引渡？？？

佢又係咁修改 你又係咁修改 唯一分別係無左中國
但台灣=中國(港共立場)政府依家唔敢郁 你幫政府郁？

「你依家係政府個修訂上再修訂」係錯誤，佢提出私人草案主動修訂現行逃犯條例，並非係政府既修訂草案裡面進行修訂案。

多謝解釋

林奠方案最大問題係唔使經立法會⋯
其次就係一次過delete咗唔俾中國提出引渡

【正視聽，免分化】張超雄議案係迫政府『人道』『台獨』二揀一

【法律意見】警察犯法，與市民同罪

【嚇鬼】你班暴民唔係諗住走得甩呀？

[告佢老母] 大家唔好放棄, 要有耐性。警員犯事, 一樣要受刑責

[搵ICAC] 警察放疑犯走係刑事

講下踢保

訓足48個鐘

拘捕至檢控過程

不如你解釋下，依家唔移畀支澳2個地邊，個爭議點喺邊?

原理上係一樣 佢地都係修改緊同一修法例 但政府改你就話撤回
轉過頭就自己又交一條上去

然後？

排中條款一定唔改得，呢個係反送中運動核心，大家勿忘初衷

係，張超雄個方案同政府果個幾似，所以先咁多人質疑

咁好大獲WO

逃犯條例不摟都有
政府可以提出政府草案修定
議員都可以提出私人草案修定

立法會淪陷左十幾二十年啦，有邊次成功阻到惡法過？除左今次，唔係今次抗爭行動，送中一早硬過左啦

張超雄

721港島見！

佢只係改走第一點入面嘅台灣，一樣要過立法會，邊度似

[正視聽]張昭雄方案絕不能接受 楊岳橋及尹兆堅方案亦應暫緩

好on9。唔係分化唔分化，各唔各做既問題。on9就要屌

係喺現行法例上修訂，唔係政府修訂上再修訂

你邊度見倒我話唔係不嬲有 佢同政府都係咁改
係差在有無中國 最大個位係政府根本無公信力
佢唔敢郁 你仲要去搞多次條例 玩？
依d叫逐次移交 唔係單次
單次係一次性 特例
而且 港共立場中國=台灣 者係佢可以引導你去中國大陸

似在一樣係修訂逃犯條例

話自己有文件，但連份文件寫咩同表達緊啲咩都未搞清楚就上黎開post

結論：不用理會

如果我無理解錯
先唔計咁樣改組會唔會違返葡中聯合聲明
如果「澳門特別行政區政府」改組做「澳門人民政府」
跟據普通法原則原本香港法例提述嘅「澳門特別行政區政府」將同時適用於「澳門人民政府」
利申：唔識法律

支持樓主觀點！

張超雄超級偽善，扮抗爭實則阻人抗爭，對成個運動只會帶嚟負面影響！

呢條仆街唔落地獄香港嘅民主進程只會被佢阻手阻腳！

唔好混淆視聽
張超雄既修改冇變到右邊

佢同政府都係咁改 係差在有無中國
最大個位係政府根本無公信力 重點係無公信力
佢之前都話法庭把關 你信？
你開得台灣 政府就捉得住你依點講 仲撤乜回？

屌做咩撚野又開POST講張超雄, 出面大把講緊

仲有, 未睇清楚就唔好衝出黎柒玩分化, 一向逃犯條例
都容許單次移交, 只係之前唔可以包括台灣, 中國, 澳門。

張超雄: 我係提出單次個案方式移交, 並非長期協議

但你改得法例 就係允許左依件事 點樣唔係長期？

張超雄 71 仲阻示威者衝入垃圾會！呢條仆街只係假抗爭實維穩！

善用起底功能

已經唔係單次定永久嘅問題，係呢個時候點解要幫政府諗方案，為事件降溫，唔知嘅真係以為佢係保皇黨。

傾佢老母啊

飯民都照鬧啊

話我分化都係咁話，飯民嘅生存空間就只有呃港豬，我哋一覺醒佢就食屎，依家唔出啲招佢等收皮

張超雄唔理佢係港共無間道定係 on 9 大愛撚，佢嘅出現係令到成件事有 negative 嘅效應。唔屌唔得！

你既意思姐係現行法律，除咗~20個長期協議國之外，其他單次移交實際上都係長期協議？
咁你應該爭取埋取消後者。

依個係另外一個point

條例本身就係單次

樓主出於善意提大家張超雄講緊大話啫

所以我覺得楊岳橋同尹兆堅個方案會好d，一早提左比政府，只係政府唔肯接受
宜家張超雄個方案反而會比人話同撤回逃犯條例修訂有衝突：叫政府撤回，但自己又提修訂

我唔撚知佢想點 搞尻大粒墨係政府既責任 唔係我地既責任
政府根本依家打橫黎 你無啦啦又幫佢搞條例 係咩居心？
1.政府同立法會運作已停頓 你無啦啦幫佢run返 者係又返去以前咁
2.同台灣簽 如果真係簽左 對第日要流亡去台灣既義士大不利
而家係民進黨就話唔驚 如果真係換左國民黨？點解要做咁白痴既野？
3.政府已經打橫黎 港共係一中政策 台灣=台灣省=中國一部份
簽左佢大可以引導返大陸最高司法機構 非洲有國家做過
唔好同我講香港唔會 大家見倒香港依家係點

張超雄你7少陣當幫忙好無？721已經大戰在即，你搞少香港人一陣係咪會死，
我知你班仆街盤算又係個9萬6議席 香港已經唔係你回歸議會可以解決
如果你地仲執迷不悟 我相信大家唔介意焦土派再全面進場

而家擺明係唔信中共一開始大家先屌送中條例。
菲律賓咁仆街一向都係本身逃犯條例入面你又知唔知?

其實大家想表達既, 就算信晒全世界, 都唔可以信中共。
所以加埋台灣, 冇問題, 仲可以落中共面。

所以有寫唔可以交"大陸"

完全 agger

域外法權先係公道 你移大粒墨過去對佢都唔公平
台灣唔係普通法 仲要有死刑 但偏偏張超雄就玩野

哈哈, 其實都係, 不過AY方案已經比仆街777否決,而家就要睇尹兆堅果個....

張超雄果個, 係自打嘴巴左D, 不過又未至於完全唔可行。

咁張而家咪就係修訂逃犯條例囉.........

台灣省=中國地方 一中 係港共政策
港共可引導比大陸司法部 非洲有國家做過

張超雄衝出來唔知做咩,屌人地搵左民建聯幫手,你做埋人地份工on9

正確，需要係因為現時法例係連單次移交都不包括台灣，改咗先可以用現行機制單次移交
有錯請巴絲指正

背脊比人插幾刀
轉身想捉反骨者
但係比連登話你分化撚

所以要同政府宣傳，根本政府先係冇心解決問題果個，一直都唔肯聽泛民議員講，只係一味強調自己果個方案

依家好搞笑 你屌政府修訂 叫佢撤回修訂
但你又再提出修訂 咁你叫政府修改修訂咪得
完全係錯撚晒

差別唔止有冇中國/澳門，仲有行政長官啟動程序同立法會啟動程序嘅差別。行政長官係要report to中國中央政府，特區政府嘅修訂草案其中一個最大嘅問題就係行政長官由於權力/地位嘅不對等無法拒絕中國政府嘅引渡請求。

當然有冇中國/澳門都已經有好大分別，我唔認為反送中運動嘅人會強烈質疑台灣嘅司法系統。

張超雄做呢條私人草案係要反駁林鄭嘅初心論，同埋針對一開始聲稱要幫助台灣殺人案受害者家屬而支持政府草案嘅民建聯。樓主盲反係冇意義

關咩事??
而家係單向, 香港引渡去台灣。

依家係只改左邊將臺灣剔除

係, AY 講果個域外法權, 其實大律師公會/陳宏毅 都話可行,根本上係
777 為面子唔想比子彈泛民先唔做野, 又唔同台灣傾

我覺得張超雄出呢招一半係想幫潘生潘太
另一半係政治操作
但係呢個時候出招係咪適合？

咁多位呀蛇 乜咁有時間上連登呀？

咩事搞到咁複雜，其實就係現有條例刪左台灣除外咁解ja話

咁香港政府可以話台灣=中國 引導你去大陸
點樣唔關事？你信？佢地有咩你唔出

如果中共要求代表台灣移交，無得唔交

啱呀到時又會捉你字蚤

on9 你知唔知私人草案係咩呀？

私人草案係另外立一條新嘅法例，今次就係喺現有cap 503 逃犯條例，同現有cap 525 刑事互助條例度作出修訂，
唔撚係改政府嗰個草案呀，
張超雄唔係提出修正案，
佢係提出私人草案另立新法呀。

巴打唔好傻啦, 真係完全唔關事.....
呢個係司法區既問題

其實你真係唔好傻啦 你咁講係你覺得仲有道理可言
非洲唔係無國家做過依樣野 btw佢依家已經幫政府拉返條例上黎
仲搞到分左兩班人 張超雄 勁

我屌你老母，你識唔撚識字呀，學人出黎搞分化

人地係*除大陸同澳門*以外，可以進行移交呀
人地係刪除中華人民共和國呀，即係

中華民國可以呀

好辛苦

仲有好多
我比左正評你

條例寫明係除大陸同澳門外喎

推

其實某啲連登仔嘅智商係咪有問題
無論幾多人解釋講幾多次佢地都好似睇唔到聽唔到咁

而家係黑色三毛警示

痴線三年前開連登，熱狗話係泛民大台我都唔信，今日我信啦

李商隱晦
算吧啦你死熱狗
5年前又呢招5年後又呢招
厭唔撚厭啊屌你老母

一個議案就唔洗搞五大訴求，多謝張議員為今次反修例劃上完美句號

冇錯 成個政府根本已經失效，再同政府有咩交流都係冇用！！

你夠竟睇清楚條條例未架

非洲同中國既移交有咩撚野關係.......

整糾察隊就一定係鬼
又變雨傘

咩係化分撚

你閱讀理解真係

統戰部可唔可以加返佢地人工，以前5毛一個post，依家1毛1個班友就出夠5個當打和，好撚柒煩呀

政府要撒回自己個版本，先可以接受張超雄既版本

冇錯 基本法註明台灣係中國一部分
以港共政府既無賴作風
如果比張超雄版逃犯條例過左
港共到時一樣可以話台灣都係中國一部分
送去中國受審都係合情合理合法

要改點解唔淨係加台灣落去就算
加晒其他咁多國家做乜野
北韓 伊朗要引導又照比？

得喇得喇收皮啦你

1.同3. 唔反對
2. 唔係「同台灣簽（引渡協議）」而係修改香港法例503章逃犯條例令台灣政府根據香港法例可以向香港要求單次引渡，而香港可唔可以向台灣要求引渡係台灣法律嘅範圍
PS就算簽咗協議都要本地立法，例如加拿大簽完協議之後都係要根據香港法例503B章逃犯（加拿大）令要求引渡，你check返香港法例網上係有全文嘅，而家最多去到503AJ

你可以唔同意張超雄嘅做法 e.g.因為立法會失效/政府信唔過
但唔該唔好衝出來柒話佢提出嘅修定條文有問題

係

販狗賤過差狗 香港存亡之戰都仲想永續社運

算啦 呢招港共中共一定唔肯
因為肯咁做等同承認台灣既獨立性
如果佢唔肯就變相佢個初心係送中
呢招係輿論手段黎

終於有人明

無
唔包中國

依家成件事已經由政制問題 又返返去法律條文問題
無論點都好 張超雄已經搞到我地雞毛鴨血

張：（大意）我提出私人條例草案，如果保皇派提出修正而令到我嘅草案變咗送中嘅話，我可以隨時將條草案撤回，主動權喺我度。

要經立會審議呀盲閪

明明件事係政府問題，做咩要幫佢解決
立法會失去合法性，佢又將件事擺翻去立法會，變相逼人承認翻立法會

唔該連登仔唔係好下下話人熱狗啦，監察議員行為有咩問題
佢做件事係有問題就要指責

好認同，已經無合法性代表性無民意
基本盤，解決左五大訴求先再講

哈哈 立法會審議 多謝提供笑話

負評的人是非不分，食屎啦

專心721先啦，法制失左效，任何建制內既野都冇用

要自治，要普選，5大訴求，勿失焦

有腦都比正評啦

[投下票] 陳同佳案 + 民主派

我同意要撤回 但7.21 維園見

如果你五大訴求嘅最終目的係眞正自治嘅香港特別行政區嘅話，佢嘅修定議案係迫政府撤回政府方案嘅修定案，即係訴求1

政制問題其實維持唔到民氣
依加最能夠維持民氣既係警黑問題
而林鄭依加一定會死攬班狗 唔會做野
跟住政制問題會慢慢再發酵 慢慢轉向雙普選
所以你驚既野其實唔會發生

對返題我覺得張超雄呢招制造輿論加強民怨其實係一步幾好既棋 可以make到noise 同埋更加可以挑起中間派對林鄭既質疑 同埋可以增加我地既論據 唔洗成日講果幾樣野講到口都臭哂

參照文件A601《香港回歸條例》，關於《香港法例》第1章《釋義及通則條例》嘅條文：

「對大陸、臺灣、香港或澳門的提述(不論是單獨提述或同時提述)，須解釋為對作為中華人民共和國一個組成部分的大陸、臺灣、香港或澳門(視屬何情況而定)的提述。」

者係台灣其實係可以=褔建省一部份 可以除時單次移交你地上福建

現行法例北韓伊朗而家係可以要求引渡，但要過立法會

Agger

而家又黎保住關鍵一席含淚投票論了

金門就福建

我都想知

點解仲會有人咁天真，覺得單次就係單次？
有先例就會有後繼，歷史上所有法律案件都係咁樣參考咁樣打，度門開左一次就返唔到轉頭

Quote 某page:

//「就算佢哋點錯都好，都係同路人，不分化！」
「就算佢哋錯到支持逃犯條例修訂都好，都係同路人，不分化！」
「就算佢哋賣港都好，都係同路人，不分化！」 :0)
咁民建聯都係你同路人啦，天才。

Btw 所以我一早就反對講「反送中」，一來暗藏死亡的負面意識，二來令人覺得只要不是「送中」就Ok。

壽終正寢，然後張超雄幫他復活。:0)//

咪嘈啦
721出左來先!
你指責有咩用?

唔啱睇埋先再決定

［突發現場］張超雄就修訂條例見記者

金門=褔建 台灣島=台灣省 咁係中共一部份 點解唔引導得你上大陸？
有咩做唔出？

本身條條例就已經係單次移交
如果連需審議都唔同意
咁你係要完全廢除逃犯例條例

清算就遲D 乜都未爭取倒
有佢有做 我地有我地反
佢唔係我地大台 佢做乜 關人春事
冇真普選 繼續係咁LOOP 我地都會遊行LOOP

中國用一帶一路買左咁多國家
大把枱底可以玩
咁逃犯條例係咪需要完全廢除？

7月頭起 開始多左好多幫泛民造神嘅post xxx做得最多野 xxx好勁好有心 xxx有到場支持 唔撚係做show我唔撚信呀 一開連登熱門頭幾個post已經有人幫南亞雄洗白 話大家誤解 我屌你老母啦 鬧我分化啦 你地班打手做左d咩自然有眼睇

我唔係想分化 但有啲位未明
如果張超雄萬一將來變節 修改條例包返大陸呢？
又或者台灣有一日俾大陸侵佔埋呢？
另外 今次已經唔再係條例問題
係一直以黎類積既不滿 同要尋求雙普選/港獨
呢條條例既修訂定徹回已經唔可以息事寧人
呢次香港人一退就輸晒

d100,花生台狂吹奏lihkg

次次開post屌飯民,頭兩頁都係比人圍同老屈
但果班人一查acc係絕少發言
仲要圍完人同時間散去

個幾個起碼有做野 有係現場
有一班泛民連出現都冇
咁點解唔屌唔出現個啲 要屌係現場幫手個啲

若果屌晒所有泛民 至少有係現場幫手個啲要屌少啲啦下話

收到0.3未？

終極有鬼論除左自己呢個世界邊個都唔信得
照呢個說法 可以俾邊個話事？
定全部議題都公投？
記得 民主非民粹
就連香港人既質素都唔會做到好既民粹管治

蘋果日報 -

“張超雄今天強調，其建議修例只是將台灣包括在現時單次個案移交的安排內，以解決台灣殺人案，其草案亦只容許香港引渡逃犯到台灣，而不能讓台灣移交逃犯到港，故此不會有在台的政治犯或義士被引渡到來港”

淨係台灣，仲要係單次，單向(香港去台灣)，如果禁都重要拗，真係為拗而拗。

個犯10月就要放，跟住比班賣港賊係禁話我哋比同殺人犯通街走，冇人理，好危險，正義得唔到申張云云。。

舉個例，朱凱迪71晚喺立法會出現左，但同記者扑咪講香港人唔係爭取民主，咁你屌唔屌

膠 一帶一路國家無明文寫係話屬中國一部份
偷換概念啦你

人地搞分化丫嘛，但肯fact check 既連登仔女唔會比佢fake 到既

就當張超雄唔係鬼
dab可以提出修正案郁張超雄修訂

本來林鄭都笠水,建制派都唔敢落注
飯民提修訂主張傾, 道理上已經無理由反帝制派另提私人草案

Dab搞佢條野，佢可以即刻收回

你就三毛，highlight比我睇成份草案邊忽寫住單次移交

甘你地係咪覺得吾洗理陳童佳

中國寫台灣係佢一部分你就信？
咁如果有一日中國寫
全個亞洲都是中國的
全世界都是中國的 你都信？

香港同中國寫既野根本管唔到出便國家既主權

加上
原文a601

佢講既定義部分只係講緊 大陸香港台灣澳門都係屬於中國 而上述條文會係中國的香港執行
睇埋第19條 講緊外國係指非中共等於外國

如果你覺得憑呢條statement可以引渡
咁台灣既所有犯都可以引渡番大陸
事實係中國冇權搞台灣既人
邊個偷換概念？

算啦，再講都冇用，班人係選擇性接收，不利佢地觀點嘅資訊會skip

集中推721啦大家

無得理，無論任何形式嘅修訂去追究佢，都會破壞普通法系下刑事法不可追溯嘅原則，破壞呢個原則後患無窮

下 佢有一日真係可以咁寫 有幾奇？法例係佢寫 佢可以話美國係中國一部份 所有將美國犯人既犯引去中國 就係咁撚on9
唔係點解話叫佢唔好改 講左咁耐就係咁

日落條款
俾一個月時間處理 然後條款自動無效

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (上）變成無形

原本條例係
移交逃犯安排 ( arrangements for the surrender of fugitive offenders )指符合以下規定的安排 ——
(a)適用於 ——
(i)香港政府及香港以外地方的政府(中央人民政府或中華人民共和國的任何其他部分的政府除外)；或
(ii)香港及香港以外地方(中華人民共和國的任何其他部分除外)；並且 (由1999年第71號第3條修訂)

張超雄修訂係
移交逃犯安排 ( arrangements for the surrender of fugitive offenders )指符合以下規定的安排 ——
(a)適用於 ——
(i)香港政府及香港以外地方的政府(中央人民政府或澳門政府除外)；或
(ii)香港及香港以外地方(大陸或澳門除外)；並且 (由1999年第71號第3條修訂)

(a)(i)同(ii)之間係「或」，只要符含其中一個就得
如果同省政府簽係符合(a)(i)，已經合法。

就算係日落條款，都係開先例⋯呢個極權政府治下有一必有二，唔好搞啦

問題係如果咁寫係冇人理佢呀嘛
你睇下捷克都唔柒理佢啦

到時如果轉交台灣
係要經台灣政府同司法
若果番台灣等於番大陸
香港唔暴動 台灣美國都隊中國啦

你若果信中國法律咁我冇野好講

我無野講
721

真係有普選依d假工黨、假街頭政黨全部冇人投啦。
佢依家唔係掛著民主皮，根本就冇人投，d政崗廢、搞工運廢到無能，都唔知靠咩吸票

From Kai Chi Leung 梁啟智

今朝一起身，嘩，好多人鬧張超雄。嗱，鬧唔係問題，但發覺好多提問，原來都搞錯了一些基本概念。希望大家鬧之前，再睇多次個flowchart，明白個程序先。 睇完未？睇完就再講個「超雄方案」。

1. 張超雄想搞乜？

解決陳同佳案，將林鄭軍，等佢冇得再講初心乜乜乜。

大家睇完個flowchart，應該理解到現行法例入面，要將疑犯由香港移交去第二個政府，係分長期協議同個案形式。而無論長期協議同個案，都 1) 要經立法會，同埋 2) 唔包中華人民共和國。政府原本個建議，係個案唔洗經立法會同埋包中華人民共和國（所以包台灣）。大家一路反對緊的，係政府呢個建議。

咁「超雄方案」呢？現行法例乜都唔改，只係改一條：將唔包「中華人民共和國」變成唔包「中央人民政府或澳門政府」。換言之，台灣政府就得。

如果通過咗「超雄方案」，就可以由台灣政府提出，然後香港政府同立法會審議，再然後送疑犯去台灣，in this case陳同佳。

2. 台灣咪話咗唔受囉？

台灣唔受的係政府方案，因為政府方案將台灣當係中國一部分處理。「超雄方案」同政府方案響呢方面剛剛相反，攞走現行法例中矮化台灣的寫法，對台灣係好事。

3. 會唔會變成幫政府捉去咗台灣的手足？

唔會。首先，條例係處理緊香港送人出去，唔係台灣送人來香港，出同入係兩件事來的。

而如果台灣要送香港手足返香港，得兩個可能：1) 手足響台灣係訪客，咁台灣其實從來幾時都可以驅逐佢出境，唔關香港法例事；2) 手足響台灣入咗籍，咁更加唔可能，因為台灣本身有政策唔會送自己居民出去，亦唔關香港法例事。

4. 台灣有死刑，送人去台灣係咪合理化日後可以送人去有酷刑的國家？

唔會。現行法例寫明，送人前當地要保證唔會尋求死刑，去全世界邊個國家都係咁，而呢個保證亦要經過香港立法會審查。

5. 佢好心地姐，但係建制派可能會改佢個修訂，改到面目全非呢？人地票數多喎！

張超雄到時可以成條草案撤回，咁建制派在選民面前會變成真真正正導致不能解決陳同佳案的黑手。（大家真係要熟讀會議規則呀！）

6. 點解呢個時候先提？會唔會幫咗林鄭？

點會？林鄭咁鍾意講初心，就用初心將佢軍囉。建制派咁鍾意講守法，就迫佢地響法律面前表態囉。

講好兄弟爬山，用立法會迫對家自相矛盾都係爬山方法的一種。大家可以對不同爬山方法有不同意見，好應該互相提點，但記住唔好切割呀⋯⋯